朱古力金幣是否狗也不屌

細個阿哥有朱古力金幣喺手就會「送」俾我
我都食咗咁多年都冇食過好食嘅
啱啱又見到有人真係嚟手dum咗佢
大家有冇食過咩牌子嘅好食朱古力金幣

狗唔食得朱古力

仲有朱古力元寶，朱古力花生，全部狗都唔屌

所以真係狗也不屌

好大陣大陸啲膠朱古力嘅味

有冇高手可以改成新年朱古力產品

嘉頓雜餅定係金幣朱古力

寧願嘉頓雜餅

有d 係個味好假

試過過年整浴左朱古力金幣撈餅乾

馬莎的朱古力金幣同普通牛奶朱古力冇分別